啱啱有冇人聽到轟轟聲?沙田

如題

地震

核試？？

等新聞

都99%

有 5秒到

金仔？

大埔一個鐘前就有，我頭先一上床訓教就聽到，街出邊啲貓仲好似癲撚左咁係咁叫 格離屋個bb都係咁喊。以為自己聽錯

對面海珠海有地震 06:55

啲小動物咁有反應

我屋企啲狗無反應 我都feel唔到